Facebook收取中國官媒廣告費，淡化新疆種族滅絕行為

Profits from propaganda: Facebook takes China cash to promote Uyghur disinformation

Facebook is taking money from China to promote “propaganda” playing down the plight of Uyghur Muslims, a Press Gazette investigation has found.

US social media giant Facebook has not only allowed state-run outlets like China Daily and CGTN to publish posts that dismiss these concerns as Western “disinformation” – it has accepted advertising payments to help promote this content to millions of people

淡化新疆種族滅絕行為
明明係班liberal共識來
講到十惡不赦咁

枉豬西八格係猶太佬後人

今朝已經del撚咗fb同ig account 社交媒體本身就會降低智商，條撚樣仲奶共+玩言論審查，俾佢ban過五次fb 限制留言

FB去北京見共產黨就係傾呢啲

推

人民幣好味

侵侵大選單嘢之後已經del撚晒，豬西吔屎啦

西方的民主價值不敵人民幣

廢登好波

早已經 del fb, 豬閪奶共嘢留返俾奶共賤種用

豬閪老婆係支那女人，你話呢

大把深黃用緊

豬閪伯格不死
人類只會有更多苦難

加face-cheat label 原來就係想話人哋係fake new

但係最大fake News就係 fuckbbok

pusn

想發大財不分種族膚色
資本主義嘛

Suckerberg

嘔

點解fb 仲有人用

好彩fb quit左aus

推上國際

想發財，連自己祖宗格言都可以出賣

美國不如都行共產啦

成個FB都係支那狗，專幫官二代申請工簽移民

华春莹：為甚麼中国人就不可以使用推特和脸书呢？

push

遲早就變成點解只有中國人用FB同twiter

Push

條撚樣蜥蝪人黎

Mewe個邊都係太少人
又無咩人留comment